慶祝速龍勇奪首個NBA Champion

岩岩穿越時空返來 睇了結果

閪波龍咁垃圾都champ，nba等執啦

六合彩下個係咩thx

下期

BIN C